Word上面個編輯（尋找、取代、選取）無左

第一張係我既word, 第2係人地既 唔知點解無左個3舊野

用開CtrlF無留意過有呢欄

Between ching响隔離空白位置right click揀customize ribbon可以慢慢加減你想要既野

好 我一陣試試